私家車可唔可以在巴士站前停泊?

平時無見過私家車會停係巴士站想知道咁樣有冇違反交通規則？
泊左超過10分鐘
巴士埋唔到站 但巴士司機又無反應

你可以報串

唔可以
如果太影響比人報串就會抄全街

咁係違反交通規則？可以報去邊 我覺得佢地有自己車都唔應該阻到其他人搭車咋

999

又到冇車撚妒忌有車撚的時間
渣車是原罪
車位不足焗泊街是市民的錯

一定要講話佢阻撚住要啲人唔係行人路落車 好撚危險 咁佢就會做野

唔可以 即抄牌

要睇藍黃 同有冇蛇仔證

打去999
有私家車泊左係巴士站 同埋車上面有光復乜乜既標語
2分鐘倒啦 成架車唔撚見左架喇

基本上, 咁樣泊車已經係唔比架啦

但都唔洗泊正巴士站 咁阻住巴士啩

即時就應該999
平時路面果啲1823
利申：返過1823

違泊就直接999啦，狗會要求你留個電話俾返狗report俾你，不會好少打返俾你

日頭多數都黎抄，夜晚hea 鳩你唔黎都試過

埋去屌柒佢

重點

是可以的，不過要面對罰款和拖車後果

報串，告佢到仆街冚家產

你肯比車場錢 我唔信無位比你泊
最多咪行多2步
就算真係無位 都係政府欠左你 唔撚係市民

如果壞車入唔入得？

唔好玩啦
除咗車位，泊邊都犯法架啦

琴日內心同你有一樣疑惑
個巴士站成五架私家車係到，基本霸晒巴士落車位
之後見三架巴士落車，塞左少少

有兩架私家車有人係入面，先至駛開
我明有時都泊一泊等人落樓上車
但塞到咁真係唔係幾好